$8000 打機list 求意見

Asus B250M-K
Intel core i7-7700
Asus Geforce GTX 1060 6GB OC dual fan
WD blue 1TB
Plextor M7V 128gb
ADATA 8GB DDR4-2400
Antec Neo Eco 2 450W
普通機箱
Win10

可以再點樣執執？

Amd r5 1600 + gtx 1070大家點睇？

1600+gtx 1070

要換點解唔用新一代

用新U好D

i7 8700 +1070ti

8Gb ram會唔會緊火左D
用到i7 8700
1070ti
結果玩隻食ram game Lag機就
怕唔怕架 師父們

留名等睇悠二伏list

本身條list都over左筆直
再升級i7 8700+ 1070ti
真係要食麵包度日

7700

8700要3000蚊

r7啦